其實戴住手帶出街個班人同狗無乜分別

希望各位黃店老闆可以吩咐員工 顧客入座前檢查吓雙手有無手帶 等幫襯既都食得安樂啲 又可以保障到自己間鋪

如果發現有手帶應該同對待狗隻一樣 恕不接待

大家咁耐以黎成日想突顯香港人同支那人有分別
但結果有眼睇 兩邊都差唔多自私

今次疫情
啲鬼佬咪一樣
歐洲仲大把人周圍去玩

可能人既本性就係咁

有啲香港人真係唔抵幫 個正苦已經夠廢 仲要自己唔好好自律 頭幾個月都仲接受到 之後鬆懈咗到依家開始再爆發先識驚

有無留意到呢幾日有好多傳媒都好似夾埋咁大做「帶着手帶離家出走自私撚」既故仔
然後林鄭配合聲淚俱下，每次記者會都喺度屌鳩呢啲人自私

根本上就係想將大家將個怒氣spin落捉鬼捉自私撚，慢慢淡化林鄭一開始唔封關嘅事，同時支持政府加大監控乘機推行d監控嘢

由二月中至三月頭，由支那陸路入境嘅人一直冇需要帶任何手帶，淨係間中喺電話分享location就當隔離左 呢啲嘢又冇人講

下次見到有「哇有個手帶人又去XXX食嘢」呢一類post，嘗試下唔好講「 仆你個街又係呢啲自私撚」

試吓講「呢啲自私撚固然唔應該出街，但最仆街嘅都係林鄭一開始唔支那封關害死全香港人」